點解絕左育既狗女仲發姣？

求大師解答
平時隻狗都唔會un
呢個禮拜係咁捉住我隻腳un 到喘氣
但又唔會un 其他狗喎
典解既？

狗女會UN架原來? 定係畀其他狗UN?

Un 唔係發姣, 係狗既天性黎

要證明我>你

啱，樓主要小心，依家隻狗覺得自己地位係高過你，佢不停向你展示地位佢係王你係奴僕，你仲傻下傻下唔知咩事。

依家你快啲捉返隻狗黎Un佢Un到你喘氣黎搶返個王位。

我隻狗仔幾個月大已經識un 其實佢係當玩定點？

呢種行為係展現地位的一種，
如果平時係你教狗既話要stop佢，
繼續既會出現係唔聽你既指令

有其他人教既話就無咩所謂既

除左un我之外 佢都好聽話
佢眼神同我講佢好想要

番醃啦咁

自從上個禮拜 佢俾狗公un 完之後
佢返到屋企就係咁un 我
唔係un 2野就算 係un到on9
Chur 住要

可能傳染左病